北冰洋～ 北冰洋 北冰洋 北～冰洋

千四萬平方公里佔洋
而我都可以 泳褲單手輕鬆跨洋

肯建強 肯建強 肯建強～